我係港豬

次次一講香港已經打緊仗/革命唔係出黎行吓就會成功
佢地就：得得得得得得
我出黎行已經突破咗一大步
我屋企唔俾你估我想？
想問吓點樣植入到已經打緊仗既mindset俾呢啲港豬偽黃

一定要燒到佢地到先得
佢地平行時空，冇出過去根本唔會對手足有感受
睇live都冇用

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血